聯合國人權事務高級專員聲援香港 促港府通過任何爭議法案前須先廣泛諮詢

巴切萊特(路透社)

本港的反送中浪潮繼續引來國際關注，聯合國人權事務高級專員巴切萊特（Michelle Bachelet），促請港府通過或修訂法案前，須先作廣泛諮詢。

巴切萊特周一在瑞士日內瓦召開的人權理事會上表示，港府在通過或修訂《逃犯條例》或任何其他極具爭議法案前，「須先廣泛諮詢」。她又表示會繼續呼籲各方關注與中國有關的事務，例如新疆人權問題等。

聯合國在今年3月曾要求法國對警方鎮壓黃背心運動手法進行調查，當時巴切萊特曾指出，黃背心示威者視運動為爭取經濟權益及參與公共事務，法國政府應與示威者保持對話，並徹查所有濫用武力的個案。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

un咪又係口交部

比口交部更口交

無牙老虎

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

借位:
北京容許港府在修訂逃犯條例上讓步，又不敢以鎮壓新疆西藏的力度鎮壓香港，正好證明北京仍十分着緊香港獨立關稅區地位的國際認證。北京治港的這條軟肋，正是港人向北京爭取更大自由時的優勢。而北京的這個顧忌，正是北京輿論機器最不想港人知道的。

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別